（統計）大家一日沖幾多次涼?

家陣一出完街/放工返到屋企
都要淋一淋身
因為唔想頭髮呀嗰d掂到嘅細菌病毒hi到家居環境周圍都係
但之後煮完飯洗完碗吸埋塵做完家務
個人又污糟曬又要臨上床前再沖一次
同另一半搞完又要再沖先訓
咁都已經一日沖三次
有啲人如果朝早出門前慣咗淋一淋先出去
咁即係四次

想統計一下大家一日又會沖幾多次
習慣係點樣?

試過有年夏日好熱一日沖左6次涼，之後比老母屌到飛天

因咩事要鬧你
嘥水?

平時一日一次
如果嗰日朝早做完運動就會沖多次

所以一返到屋企唔會沖
臨訓先沖?

係呀 話左我成個禮拜
我都唔明 出汗咪沖涼囉

早晚各一次

早晚各一

我都試過俾屋企人話
但唔理得咁多
真係有需要
覺得衛生重要過一切
最多我其他範疇環保返

你同下面個巴打好有緣

你同上面個巴打好有緣

六次係咩玩法

沖到第6次既時候 有少少係因為無野做所以沖涼